幾時開始覺得要同另一半分手

拍到好攰了
睇住自己嘅關心一次又一次畀人當垃圾
明明只係想關心佢 幫佢分擔煩惱 到最後畀人罵自己煩
點解我要咁犯賤#

有時唔狠啲 對方就take it for granted

會唔會係個表達方式他唔太鐘意？

當我開始愈來愈攰 吾想再對住佢講野
覺得再講都無謂 佢都無將我擺係心度

真係
永遠付出就當必然 好攰了

俾暗示佢
如果佢get唔到就直接同佢講
再繼續落去唔睬你就早啲分手
無謂浪費自己嘅時間同精神

呢句真
平時就算佢鼻塞呻下鼻涕我都擔心佢係咪大壓力喊緊

大把基佬等緊你嗰處(菊花殘)，放心瞓啦多士哥

扑野會自動軟個時

Same

我只係話 你諗緊咩呀等我同你分擔下
佢完全無response 然後我再追問多幾次 佢就爆了

我有直接同佢講我好辛苦 分手都講埋出口
佢話唔好啦

太錫了 不如你試下呢幾日冷淡啲

明明一個禮拜見得過兩三日 但見親都要嘈 咁仲行唔行到落去

一樣情況 留tg傾下

佢心諗你同媽媽有咩分別

咁你仲愛唔愛佢?
願唔願意為佢付出更多?
如果唔係就早日放手喇ching

咁可能真係你太煩
你諗下自己每次呻鼻涕都有人問你係咪喊
頭一兩次可能真係會窩心
但如果成日係咁 真係會覺得好煩
第一會覺得你做咩屈佢喊
第二會覺得喺你心目中佢eq係咪咁低 成日要喊
第三真係問到煩 答咗唔係喊仲係咁問 答完又唔信 唔信就咪柒問啦

我真係好希望好希望佢會因你驚我走而改變
但無 佢無變
係咪真係我一直對佢太好所以佢老奉覺得我唔會走
真係好迷茫好攰

明顯啦 你地拍咗幾耐?

佢真係一大壓力就喊 佢好易喊
我只係唔想佢自己面對負面情緒

2年